只能想像一起 但我沒勇氣

所以很想討厭你

做fyp啦仲叫春

收皮啦維他牛

想問做左幾耐